袁弓夷 袁爸爸： 中美開戰 美撤港資抽乾中共； 在港美僑將撤離 資產套現 各國跟隨； 美海陸空太空全方位啟動

#袁弓夷

袁弓夷（袁爸爸）（2）：(中文字幕)
中美開戰 美撤港資抽乾中共；
在港美僑將撤離 資產套現 各國跟隨；
美海陸空太空全方位啟動滅共；
去信特朗普 接收港年輕人受教育｜
2020年5月30日｜珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
59.8K subscribers

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

#袁弓夷 香港美國電子工業實業家，因在香港、美國創有多家電子企業而知名。前新民黨政策總裁袁彌昌及人民力量前主席袁彌明之父。

訪談要點：
一、借疫撤僑 特朗普記招向中共開戰書 00:27
二、在港美國人將撤離 資產套現換美金 01:49
三、各國跟隨美國撤僑撤資 07:33
四、抽乾中共美金 科技封殺 截外匯收入 13:40
五、正義及勇氣可貴 美國人尊重港人 19:40
六、去信特朗普 接收港年輕人受教育 21:02
七、美海陸空太空全方位啟動 誓消滅中共 24:36
八、年輕人不作無謂犧牲 讀好書保存實力 26:51

【珍言真語🙏🏻答謝5萬訂閱】由您訪問梁珍： 👈🏻

訪問日期：2020年5月30日
記者：梁珍
攝影：Jack
製作人：LN

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com

次次見到佢個名都會自動配個山字

想得太美

過埋今次美國黑人示威就有哂口實出兵攻打支那

精準打擊要黎了

精準打擊
美國軍來了

新劉細良

Push

袁巴巴極之想信郭民貴...

吹大左啦信郭文貴

愚公移山